(廣傳) 你以為橡膠子彈同布袋彈低殺傷力？

《不要用人命來換取控制人群的效果》請廣傳

警務處處長跟我們說橡膠子彈和布袋彈是低殺傷力武器，這是科學醫學界的共識嗎？只有證據才不會說謊，我們不妨一起看看證據

學術界著名的《英國醫學期刊BMJ》2017年的系統性文獻回顧研究顯示

橡膠子彈及布袋彈可造成失明、永久性傷殘和死亡。不當使用，例如射擊頭頸或胸腹等位置均會造成嚴重受傷。

* 嚴重受傷：71%
* 永久失明： 84.2% （當射擊眼部位置時）
* 永久性傷殘：15.5%
* 死亡：3%（當射擊頭頸等位置死亡風險大增至21%）

普遍守則建議，使用橡膠子彈和布袋彈時應在安全距離下瞄準下肢以避免嚴重傷害；絕大部分死亡個案的成因是不當射擊頭頸和胸腹。

死亡個案分類
* 射擊頭頸 (50%)
* 射擊胸腹（27%）

文獻作者認為橡膠子彈本質上的不準確性、故意不當使用及造成嚴重死傷的風險，並非恰當的人群控制手段。國際社會現有急切需要去制定指引，限制人群控制武器的使用，以避免不必要的傷亡。

Credit from 文科生習醫的奇幻旅程

Push

good analysis and poster

推

Push!!!!!!!!

仲有嚟緊會出嘅水炮車，仲大威力

會講埋催淚彈！

毅進仔唔識英文以為槍托寫嘅"LESS"-Lethal等於 Non-Lethal

推推推

Well explained!

Please help spread!!!

不嬲都講緊要跟足指引打大腿以下先會係非致命武器係班狗先會當自己玩緊fps咁 屌你老母

傻啦 班狗邊會識lethal呢個字呀 仲要用簡稱 撚識咩

push

個威力有無比較等人可以著厚d
大部分人以為低殺傷力係因為對個威力無概念

推！

必須立法制裁

如果唔係下次每隻狗查身份證都出胡椒

射中眼個手足防禦力好高下

睇個樣似正面食咗專業級拳手一拳咁

一諗起就好想喊

佢同共產堂嘅坦克比
一定無咁大殺傷力㗎喎

Like下個page ，反送中係長期作戰，一日不撤回，一日不妥協
長期作戰，理性，非暴力！

長輩圖source

Pish

槍槍headshot
班死毅進黑警

快啲send 出去

唉好彩佢冇事

push

林鄭唯恐天下不亂

逃犯條例暫緩係政治手段

唔好中計

Pushhhhhh

係，個個以為有個膠字就當佢係BB彈槍

根本血腥鎮壓

推佢老母

PUSH

預咗負評，但希望樓主夠膽覆我，有無研究報告分析磚頭同鐵枝嘅攻擊性? 有嘅請你post出嚟，無嘅介唔介意做研究對象? 我都想知打中頭打中眼嘅傷害，thank you!
希望你夠膽覆，ok?

pish

從1970年到1975年，英國警方在北愛爾蘭發射了55000發150毫米橡膠子彈，殺死了13個人，每18000發彈殺死一個人，而每800發就能重傷一個人。

後來，軍事科技人員改進了橡膠子彈的準確性，據稱可以減少傷亡人數，但是從1987年到1993年的巴以衝突中，死在以色列的橡膠子彈之下的人數至少有20人。

Hi, 我係文科生

1. 無影片顯示市民有用鐵枝襲擊警察局
2. 鐵枝插眼致盲同死亡率唔影響橡膠子彈的傷害
3. 如果你想提出一個論點唔該你validate你個claim，而唔係走黎問我攞研究數據
4. Unless you can’t read, please do your own research

屌警察老母

Hi 你可以自己出去開一個post 問大家
唔明你既問題同我個post 有咩關係

推 有冇記者會睇到

有冇人可以推下

揾幾隻警犬試下實際

行政機關濫用權力之審判
二戰末期，納粹德國敗局已現，佛斯曼醫師、門格勒、拉舍爾三人的命運也隨著戰爭快速流轉。1945年時，拉舍爾因犯罪而被處死，和被他殺死的許多人一樣，葬身於達豪集中營裡。而門格勒假扮成一般士兵，躲過追緝後流亡到南美洲，直到1979年在巴西意外溺斃後才被確認身分。而始終堅持人性的佛斯曼醫師則在戰火中存活了下來，1945年時游過易北河後向美軍投降，戰後以泌尿科醫師的身份默默地生活著。在惡魔的年代結束之際，三名醫師分別擁來了他們各自的結局……

左上圖：將人浸入冰水當中，藉此研究在低溫下人體的反應；左下圖：故意讓小孩感染結核菌，並切除腋下的淋巴腺，測試人體的免疫力；右圖：紐倫堡審判中，對卡爾·勃蘭特（Karl Brandt）醫師的審判，他被控同意並參與非人道實驗和其他戰爭罪行，最後被判絞刑。
用屍體換來的規範－紐倫堡守則
堆積如山的屍體、骨瘦如柴的幸存者，那些泯滅人性的實驗震撼了全世界。1948年在紐倫堡進行的醫師審判，被告的醫師之中，不乏知名的科學家，如施靈（Klaus Karl Schilling）曾是國際瘧疾研究聯盟的成員，戰時卻刻意讓一千多名囚犯感染瘧疾來進行科學研究。科學家在戰爭期間荒唐的行徑，讓美國醫師里昂·亞歷山大（Leo Alexander）動筆起草人體實驗中應有的道德規範，也就是今日我們熟知的「紐倫堡公約」，寫明了醫師在任何情況之下，都不得傷害受試者（除非受試者就是醫師本人）。而1964年在芬蘭舉辦的全球醫師大會更提出「赫爾辛基宣言（The Declaration of Helsinki）」，說明了受試者有絕對的權利了解實驗內容，保障了受試者「知情同意」的權益。數十年的努力之下，美國和其他國家都誓言杜絕非人道的臨床實驗，全世界都認為這種惡魔般的人體實驗不會再出現了……

吓，我個回覆有話市民用鐵枝攻擊警察咩？ 我睇片警察又飛磚又飛鐵枝喎，既然樓主出post講警方嘅武力程度，我又有見警察除咗有使用橡膠子彈同布袋彈外，都有飛磚同鐵枝，咪問埋有無研究報告講囉，唔問得?

個關係 係警察都有使用磚頭同鐵枝，所以睇下你有無呢方面資料，無咪由佢

無話唔講得，只不過你九唔搭八咁囉

有手有腳，不如你試下自己搵 ?

多謝佢推post

謀殺呀依家
冇人性架

Cls真係想攞人命

係你自己九唔搭八喎，有無人搞你後面呀? 思覺失調?

一開始我有話市民用鐵枝? 你要覆就覆呢個問題就，其他野我咪上網搵囉

好呀，不過答咗你有關係，你又唔敢覆我

篇文講到明係講橡膠子彈，你想講鐵枝你咪自己去搵paper開個post講囉。

之前以為係bb彈咁上下傷害

警察殺人 人神共憤

我開錯台,
不過都係講緊同一樣野

Push!!! 3%死亡!!!

狗必須表揚！

香港警察戰功宣傳影集，歡迎自行印刷及使用

你當自己要硬食Mike Tyson重拳
仲要係力量再集中啲

不如改禮賓府做終點

Pushhhhhhhh